94公斤胖女自稱「喝水也會胖」！24小時跟拍揭驚人真相

很多人常說自己「喝水也會胖」，不停抱怨自己如何努力都瘦不下來，南韓一名36歲女子金世恩就自稱有這種體質，她的減肥經歷超過20年，可說是一半時間都在跟體重奮鬥，卻始終瘦不下來，甚至丈夫還為此跟她離婚。真的喝水也會胖嗎？

一個節目團隊不信這個邪，決定24小時跟拍金世恩，最後揭開了驚人真相。

南韓36歲的金世恩體重高達94公斤，這20年來為了減肥嘗試過各種方法，家中也堆滿了減肥產品，但卻始終瘦不下來，丈夫甚至為此跟她離婚，她也自嘲是個「喝水都會胖」的女人。製作單位經過了金世恩同意後，在她家中裝設了無數支監視器，透過24小時監控想找出令她發胖的原因，果然發現了她驚人的飲食習慣。

這是一天的開始，金世恩睡到中午才起床，早餐是麥片和脫脂牛奶，看似健康、但她卻吃下一碗又一碗，最後總共喝下了1000毫升和270公克的麥片，吃完後立刻躺回床上愜意地休息，沒過多久又爬起來連吃了5個番薯，之後像是想「彌補」般做了幾個抬腿運動，再次吃下300公克的堅果當甜點，光是一份「早餐」就攝取了3902大卡。

之後金世恩都管住了嘴沒再吃東西，直到晚上11點到店裡上班，她一連吃了9顆水煮蛋當成一餐，原本下定決心不再吃了，但半夜2點的休息時間，仍抵擋不住誘惑和同事去餐廳裡飽餐一頓，還自我說服「我今天再吃一點，明天一定要更努力減肥」，大吃一頓後似乎沒過多久又餓了，金世恩躲在倉庫裡又吃掉3條「減肥巧克力」，至此總共攝取了1941大卡，一天的總攝取量高達5843大卡，觀眾看了都驚呆：「這樣能減肥才怪！別把錯推給水！」

金世恩一天的總攝取量，遠遠超過一般女性建議的2000大卡，節目單位指出，金世恩以為只要吃減肥食譜就能減重，但其實攝取量已經遠遠超過標準，而這也是許多減肥人士的寫照。

最後製作單位請來了專業營養師及訓練團隊，為金世恩量身打造了一份減肥菜單，在眾人聯合監督下，她這次終於開始有系統性地減肥，最後在短短一個月內從94公斤瘦到72公斤，但她發現不管怎麼運動胸都瘦不下來，只好透過縮胸手術再拿掉810公克的胸部脂肪，這下身體終於變得輕盈了，外表變漂亮也讓金世恩重新找回了自信。

果然 肥婆係會偷偷地食肉

咁就小左個巨乳

死肥婆D屎一定好臭

270克麥片？
正常100克已經可以食到嘔

叫金X恩嘅都肥到仆街

波大腰幼唔好咩

池美麗

我早餐食50g清水麥皮都夠一餐，點食270g

肥閪特別多藉口

佢本身已經減左
但佢仲想減

最後在短短一個月內從94公斤瘦到72公斤，但她發現不管怎麼運動胸都瘦不下來，只好透過縮胸手術再拿掉810公克的胸部脂肪，這下身體終於變得輕盈了，外表變漂亮也讓金世恩重新找回了自信。

推比D肥西睇
因為細胞問題 飲水都會肥

正常身形咪夠，又要激瘦，電視害撚死人

縮胸on9

72公斤都叫激瘦？bmi都叫overweight啦
更加唔好講佢肌肉量明顯低過正常人

呃人要呃埋自已

做乜要滅胸

可能減完係牛屎波. 一PAT 嘢咁.

"最後在短短一個月內從94公斤瘦到72公斤"

唔會有生命危險咩?
個身體點適應得切

佢似有1.8m高
你睇佢沖麥皮張相
門大約高2.1m
佢都唔係矮隻門好多

肥婆晚晚要食牛腩

肥婆永遠都有藉口減唔到肥，所以先會做到肥婆

番薯咁滯都可以連啪5個

佢正常體重嘅話應該唔差

真係痴9線

飲水都肥一定有賢者之石

使撚佢拍先知咩
中學都學過conservation of mass啦

可能真係大到墮撚哂
唔係你想像中果啲好有線條好挺果種

召喚XX?巴打

我最多食到一個

肥到波都切埋.....分D俾港女啦 好嗎

同問
一個月瘦到22kg 佢係咪玩飢饉三十咁減

個波都成kg

肥婆最鍾意賴

一個月40幾磅
啲皮一定鬆到

留意下啲相既直線係彎曬
係用左廣角鏡/魚眼 佢應該冇咁高

對奶成斤重

睇條片 應該係粟米片
可能係勁多糖嗰d添 好味嘛

瘦咗好似唔錯

金咩恩？

另一個活生生既真相 點解港女無波

明明食多啲野 先會生肉同升cup 到肥左再瘦返 對波都會仲係度

但成班港女重多半kg 都要生要死 最後係瘦呀 但波都無埋

老虎係幾好味

係停唔到口

啲肥婆成日都話飲水都會肥，話佢偷食肉又死口唔認。好喇，假設你班肥西真係飲水都會肥，姐係你有特別既身體構造可以從H2O獲得能量（脂肪）啦，咁其實肥婆既科研價值係咪遠遠高於佢既食用價值呢？ 如是者，我地應該捉返啲聲稱飲水都會肥既肥婆去實驗室，慢慢研究佢地如何將水變成脂肪。地球有高達八成係水，如果解鎖到〔feypo transformation - H2O to fat〕呢個科技，根本就等於有無限既能源。到時就好似matrix咁，捉拎曬啲肥婆去做energy plant，簡直係人類科技一個最大既里程碑 之後甚至可以研發肥婆彈，肥婆引擎，肥婆反重力裝置。到時人類稱霸宇宙就指日可待 不過如果最後研究證明，肥婆原來飲水係唔會肥，咁到時就可以大大巴車落佢塊肥面度。 「飲水都會肥呀喇！」 「偷食肉呀喇！」 「女神呀喇！」 佢就唯有死死氣去百佳買美極。

最尾縮胸on9到

一個早餐係我2日食量

運動又唔做

一世都話，d死肥閪死肥鳩最撚多唔係脂肪，係籍口！

飲水都肥無饑荒啦

勁癲
仲食9隻蛋

飲水都肥拎撚左去解剖啦，班飢民飲水就得啦

睇到嬲嬲地......
好多肥婆都係飲食唔節制又唔做運動
一路係度怨點解減唔到肥
屌你老母啦

有做幾下

真係食到你窮

D港女青春期亂鳩減肥（講緊唔係真係肥個d)，仲要d方法錯撚晒，節食，亂鳩咁食減肥藥

我都會一餐食1盒+1包1L奶

Ok

肥婆沒有一個是無辜的

啲死肥婆就係鍾意自欺欺人

肥婆多數連個性格都有問題

只好透過縮胸手術再拿掉810公克的胸部脂肪，這下身體終於變得輕盈了，外表變漂亮也讓金世恩重新找回了自信

但我平均一日一餐半

好撚大波

但她發現不管怎麼運動胸都瘦不下來，只好透過縮胸手術再拿掉810公克的胸部脂肪

屌 做乜鳩呀

唔止要食嘢，重要做下運動
識唔少女仔正常食量，不過唔做運動，都係冇波

要比欣宜睇

我食得多過佢仲係正常身形

但她發現不管怎麼運動胸都瘦不下來

呢個又係第二個都市傳說
減肥減對波先

喝水都肥 拎佢去研究 非洲有救了

我條女話佢自己骨大呀
嬲撚到我 屌佢都費事

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

最終都係要做手術

食小一塊豬皮又來投訴

點睇到佢肌肉量低...

對胸變左catgirl果種

啲死肥西真係冇撚得救 一餐食3 4千卡又喐得嗰兩下當做運動 你老母你唔肥都有鬼啦 飲水都肥?真係笑死人

水冇味
要搵野食送水

人地肥得黎會有波， 相反港女就算幾肥都係無波， 真係天譴

食齋到咁肥

佢瘦左個樣想屌

其實又未必
你睇佢餐單唔食肉
好多碳水
但啲屁一定勁響
同咪啲屎一定好大碌

盲婚啞嫁的年代已經過去了

肥婆晚晚要食牛腩，運動又唔做

根本大部份肥婆都係咁話減唔到肥

呢d狂減肥就好好J架啦

睇到9粒蛋個陣我眼都凸埋

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

世上沒有無緣無故的…

光是一份「早餐」就攝取了3902大卡。

以為係木下大食妹

波瘦唔到

連登女神cat girl 你唔識？？係咪要貼相

100 都未食完已經冇曬胃口

垃圾肥野

假新聞

屌你我食完一個飲咗小小水
個胃都FEEL到脤
五個 一定勁撚臭D屁

佢做咗啦! 係張床上面fing咗幾下腳

佢急屎爆爛皇室堡

堅果肥到仆街 果D咩柒nuts都肥 仲要食一大碗
人地食小小就話健康姐

唔係食野問題 係好多港女唔鍾意郁 唔運動一係瘦到藤條 一係肥到豬西

你睇杜汶澤個減肥show
條女百幾kg都係咁減，每日只食蛋同菜

痴撚線至撚肥就係番薯

同耐唔耐回一次帶個肥仔談家㬢一撚樣

正

仲有成公升奶
脫脂啫，都邊有可能一次過飲咁多

我就食開150克嘅...

係咪得我一個睇錯金正恩

減咗肥唔錯

豬

搵欣宜做跑步籌款活動大使係咩玩法

諗起呢個POST條ON9話欣宜因為基因所以減到非人生活都瘦唔到

身體會開冬眠機制
停止腦垂體運作 將你身體能源減到最低
類似慳電模式 所以會愈減愈漫

減到得40kg嗰時試過

點解咁撚肥 點解咁撚肥 你食野求撚其

做乜縮波

除非係有病或者係生過仔
唔係既話肥一定係食得多又少運動

我識條肥妹又係講過呢句對白一模一樣。佢死話自己DNA唔同人，話食小小野都特別易肥。
我話做多啲運動，熱量輸出比輸入多，就自然會瘦，你自己睇二戰集中營有邊個會係肥？你覺得自己唔係人類基因？

之後俾佢屌話唔明佢有幾慘，DNA唔同

肥閪

她一連吃了9顆水煮蛋

蛋食兩隻都飽到嘔

其實係因為學校飯盒同港男中學係女仔發育果時笑人肥

佢肥既原因唔單止係因為自制力差，根本個人智力都有問題。
中學生減肥都知要計卡路里啦，仲成日食食食，以為食多一兩樣所謂減肥產品就可以抵消返，咁易就冇肥人啦。
又賴自己喝水也會胖，都唔認真睇下食左幾多野落肚，冇左成個團隊監督佢咪又遲早打回原型

我反而唔明點解減唔到個胸?減肥唔係全身減㗎咩?

無波係因為sammi
依家走韓風好d啦

脂肪集中身體邊個位可能真係基因決定某d位會特別難減

點都唔夠你兔唇大啦
高癸株式會社

遺傳喎人人唔同喎

心諗拍24個鐘咁少 點知有冇出cheat
點知屌你死老肥婆忍24個鐘都做唔到

食少一塊豬皮又黎投訴

個波減完都係牛屎波 成pat嘢仲the皮

佢俄羅斯，山東血統！？
唔係既話，大巴大巴摑佢，大骨呀喇！

唔好講笑 真係見過肥得黎無波

如果瘦底做GYM既好似佢咁食法一定好快上到磅

堅果300克
係每日撮取既十幾倍

飲水會肥，根本違反咗生物邏輯，仲要有人信先on9

所以先話肥婆無一個係無辜既

點解咁撚肥，食野求撚其

啲肥婆通常都係咁
講到好慘, 飲水都肥
果陣讀書上堂個肥婆一路咁講, 一路食住零食上堂
基本上每一堂都見到佢有唔同既零食

飲1L水重咗1kg

有能力食到佢咁就唔會瘦底啦
瘦撚食乜都好，20分鐘就飽架啦

中學果陣真係見住啲肉地(大波但腳粗啲)嘅女仔都俾人笑...好慘。明明身型就好正常。

係，咁發育時期嘅歲數好易受人地講嘅野影響，就會減肥